頹廢求屌醒

內心好想識多啲人，
只係好想有人真心吹下水，唔想再flirt乜flirt物
係咪用呢個心態會炒撚曬車
識人真係好辛苦

玩apps囉

apps淨係flirt嚟flirt去
冇人肯傾心事

連登幫到你

連登都冇人so9me

我唔係人

識到人性格都好難變

10/10
得你不離不棄

唔好真心 會比人hurt死

已付出太多真心
利申已死

flirt嚟flirt去 玩到人地上心 你自己又上心 咁就得了

hi

如果淨係傾心事我能夠喎

係咪真事呀ching

係呀